［求大神打救］電腦突然禁咩都要load 成分鐘

是咁的，電腦突然禁咩都要load成分鐘，入左safe mode都一樣。管理員話cpu 用左0%，可使用ram > 7gb。

大神們，請問係window死左，定HDD已瓜？

利申：任何software都慢到開不了
Spec: 第4代i5, 8gb ram